4000蚊派到邊？

垃圾政府 4000拿來

今日收到sms，3月頭確認

01-630 係咪有排？ 3月尾交 4月23號收sms

幾時交表？

2月尾交,4月19收SMS,而家都未收到錢

2019-01-153-93xx
早幾日收到email reply：

謝謝您的查詢。本處現正分批向成功申請者發放獲批申請款額(現時每天個案數目約36,000宗，並會逐步增加)。由於申請數量眾多，本處需時處理申請及發放款額，最新的目標是於今年9月底前完成處理所有申請。 本處現正處理2月收到的申請，您的申請於3月4日收到。我們估計在8月下旬完成處理申請。

跟住今日就收到sms話已經安排過數

4月25 收sms，幾時到我就嚟餓死

你個number 前過我，但遲我3日收到sms

巴打收到錢未

今日收到4000

收到好耐

01-073 3月尾收到sms 到依加仲未有

01-640
4月20收sms仲未有聲氣

仲未收撚到呀 4個月啦 4月17收到SNS

岩岩收到
裸辭撚表示呢畢錢黎得岩岩好

01-179上星期收到

而家先整緊2月既申請

我01 616 都係4.20收
係咪你有我有

我 2019-01-000-68xx 仲未有

4月頭有sms 早兩日先收到錢 但無sms通知派咗
大家要keep住check戶口

我同老豆老母一齊4月頭交表
佢地錢已袋
我仲係毛都冇條

未收到

未必
佢唔係順number做

我都係同父母一齊交，但佢地已收錢3星期，唔明點解同時交，收錢時間相差咁遠

要問下條垃圾波

今日收到

01-199
8月9號收到錢，但過咗一個星期先sms通知我話過咗數

01-234
就黎到我

4月4
8月8收

01-209
4 月16日收確認sms
剛剛e banking收到。

我差唔多死線先寄
咪有排先收到？

唔關事，我01-188都未有

我都學你地咁SEND EMAIL 佢連覆都廢事覆我

等咗幾個工作天先收到reply

我一日一email佢一次都冇覆

我同我細佬同步交 佢幾個月前拎到 我未

今日收到了

岩岩收到

依家排到邊

2019-01-201

派到下世

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

418收sms 琴日收到錢

啱啱終於收到, 冇SMS, 就咁派咗

師兄咩number

垃圾，到依家都未收到

屌你垃圾政府,3月中收通知,今日都仲未收到錢

01 228

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

我同老豆3月中交表
用公文袋入埋一齊
我好肯定自己資料係齊曬 D字亦都寫得好工整
而老豆寫字勁潦
但係我老豆前幾日已經收到錢
我仲未收到

極有可能係做晒比班老野先做後生仔

過數 係咪會sms話比你知

我已經連續7日一日一email
都係冇用冇回覆

冇喔，好似話會寄信通知已過數，可能封信星期五寄出我未收到

3月頭交，411收到sms, 815收到4000

原來係

01-226
419收msg 未收到錢

我就四月sms，上星期先收到

我都係，明明一齊交反而我仲未收到

4月19收SMS,今日終於收到錢了!

4月17收sms 仲未有錢 01-219

我係01-614, 巴打應該都好快就有

我係01-231...又係4月中收sms...到而家都係咩都無..

01-216

收左錢了

418收sms 仲未有

4月19收sms
尋日終於收到
01-208

01-235 收到錢了
未收到sms

646 都未收到

423 未收到
利申 窮到仆街 等救命

我同你一樣423
但我見有人話422都派左
應該呢1,2DAY掛